［siri深夜直播］20/10 MHxx第二回觀眾邀請戰

尋晚既活動好成功呀 等我重擔心咗成日會冇人入黎打 估唔到大家咁支持，多謝尋晚參與過既巴打 有睇既大家都好多謝你地

今晚，我地又黎第二回 尋晚玩唔到既巴打 放低咗一蚊既巴打 都記得入黎喇～～ siri十二點等你地大駕光臨！

Twitch 00:00 開始 第二回觀眾邀請戰！

房密碼：1111

Siri 會推post 推到開場，到 時 見 ！

留名

一陣見喇

推到開場

黎啦黎啦

差啲咋

琴晚打完
比d機會其他人

點知冇人黎

開始玩緊喇

尋日第二回觀眾邀請戰好緊張刺激呀！台主終於100hr 咗 下次可以搵日直播淨打超特（死亡直播 ）

請繼續支持Siri ，同期待下次觀眾戰